人數呀 只要人數 你唔做任何野 都著黑衫企出來

企係到就得 企出來就得

到！